借過財仔既巴絲入一入黎

我而家爭銀行7100 卡數
要即刻還

我讀緊大學, 下個禮拜開始返part time,
邦民個d會唔會借比我架?
借左既話大概點樣還?

唔好問點解唔搵屋企人朋友借
同埋我每個月一定還到, 今年亦會有10000 scholarship, 所以下個sem 頭無論如何一定還到

有唔人幫幫我

冇收入點會借俾你

問左邦民都有學生貸款